求下大家唔好再買水

係就買罐裝咖啡奶茶la

跑起上來 嘔撚死你

攞黎扔咖

買烏龍茶好唔好？